傻強係咪嬲到要再凍多次?

一聽到牙勇話解凍就好嬲
一朝打個電話過去要再凍多次

制裁事少，面子事大